熱血公民：鄭錦滿受老前輩（毓民）背叛，衝撃太多需稍作休息～

做到議員出個status都講野講到小兒麻痺咁